突發 ～癱瘓機場第二炮！機場手足出手了

文宣手足，大大力煲起佢

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

Lm

push

一定唔可能罷工

推爆佢，最多維園之後入機場

Tower果到罷工就夠了

維園行去香港站坐機鐵

Push

推呀

去

811 621

818

罷工必定秋後
邊個理你

單單港航罷搞唔掂
要大規模

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

好波

推

我承諾無論發生咩事都好，818我都會去維園

屌
人地唔罷又話人地唔罷
人地罷工支持818又要屌

Cls心態

啱喇！遊行完入機場

以行動支持罷工活動

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。

NOW OR NEVER

推爆佢

818星期日好似冇貨機
如果組織到100~200架車去機場安全駕駛遊覽下就好了

一定運唔切人，各自諗方法啦

818加油

手足好耶

無法比正評但係都幫你推

721 811 絕不忘記
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

.

支持

一解令就要入去!!!!!!!!!!!!!

721

818去機場支援

機場落晒兩米水馬，有晒cam係門口

push
811 621

818 818 818

交曬錢圖/銀行情況/atm收皮圖

818係要show團結，冇得行就坐爆維園，唔夠坐就坐爆港島

-分享自LIHKG討論區

支持機場手足!

------------------------
818請用完全和理非遊行做宣傳！！！

------------------------

緊急！！！ 唔該搵人report呢個fb page 「點新聞」

借個位嚟推po
[資訊性文宣] 我用咗幾晚時間整左本野
希望大家可以團結返，8.18出返黎

分析大家可以點應對818反對通知書

大家入黎傾下 好多巴絲有諗法！

——————————————————
總括post入邊大家意見：
818不衝 不圍 不挑釁 不設防 能放能收 坐爆維園

有巴打提出：

1.唔佔馬路 齋坐行人路（坐行人路唔係非法集會？有冇法律手足講下）

2.記得戴定口罩 同頭盔

3.如果有人行跡可疑 就示威者手鏈圍大圈 圈入面就記者同幾位勇d嘅巴打 如果冇野大家唔會驚 如果有野就制服佢 搵證據 俾記者

4. 維園冇位就坐係沿途商埸 一齊睇live 順便幫人哋罷市

5. 避開坐爆之前同黑社會發生衝突嘅位置，避免引起衝突，恐慌
6.夠鐘就散場 下次再遍地開花
——————————————————

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

嚟喇唔可以再等喇

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

同路人推一推

[事先通知] 8．18民陣完場全民入機場

星期六搭車入機場

8.18

推

懷疑有兄弟係臭格被虐待至cord comp

[黑警沒有一個是無辜的］一齊睇下黑警嘅公開言論

size=6] 大家記住係長期戰 活動愈施得耐香港經濟就愈大影響，我地就愈大勝利。香港對於支國同美國都好重要 [/size=6]

無車 我行都入機場

40公里長征
跟隨毛主席步伐

推爆！！
全力支持

推到其他公司都睇到

係

要其他公司一齊

屌又搞鳩d旅客

繼續重返機場！！！法庭禁制令不可怕，本身集會示威已經非法，12/13號本來就可以清場，佢唔清場係有顧忌，唔需要日日去，隔日去消費都夠。
如果違反法庭禁制令，只屬於民事藐視法庭，一般罰款了事，而且禁制令只係禁止集會示威，無禁止大家到機場行街睇戲食飯，風險絕對比上街仲要低，兩日集會，發生左暴力事件都跟係拉得5個，天水圍一晚燒衣都拘捕左8個人，呢8個人除左會被控非法集會，仲有可能被控暴動，襲警，破壞公物，條條都重罪！既然都送頭，點解唔送得有意義d? 而且你入去消費，搜證，控告都唔容易，有什麼好怕？

819重返機場，刺激消費！歡迎大家放工去機場行街睇戲食飯！

告急，唔搞旅客可以斷貨運，癱瘓香港空運係光明大道！

Ok

支持！

去左機場先會唔會更好？

到底機場職員擺工係應該輪流嚟？ 定同一日擺？唔係好識評估

輪流嚟既話，大家就fatfat

巴打傻仔，快report自己 del po啦

最多去完維園（行）去果到

咁有信心？
台灣兩次都罷晒

員工加油

811

#我承諾無論發生咩事都好，818我都會去維園

東涌行入去，有人話15 分鐘路程 .....

利伸再遠都行

推啊

和理非成功例子！

８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

不要說推 試著說 818見

PUSH

咪撚再搞國泰

818維園見

其實不如隔幾日搞一次，旅客可以第二日走，又可以搞到機場有損失

推到核爆

推～

612 721 805 811

816
818

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

pushpushpush

唔使佔領機場都有佔機場嘅效果

重點係點解要喺維園行去香港站呢？

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：鄉黑）
-沒有打手被起訴

805
荃灣（黑衫、街坊； 打手：福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-最重傷者：刀傷-斷手腳筋

北角 （黑衫； 打手：福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

810
荃灣 （First aiders; 刀手：二坡坊白衫）
-無片、無記者
-追斬，幸沒有人受傷
-沒有人被捕

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕
@二坡坊 - 黑衫+白衫福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕

814 葵芳（黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

控制塔嘅朋友，希望你哋可以幫幫手

靜靜地贏唔得ge.....,

無野係不可能
我都唔信自己612發夢企出來可以阻到二讀

都話唔好就咁lost FB link咯
會洩露你profile no. 呀!!!!!!!!!

721 811

721 811 817教協遊行 818民陣遊行

和理非係時候要進化喇!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊！

感謝！！！！

818 支持

加油
721 811

機場巴絲靠你哋喇 到時集會遊行見

8月18 各位請假

多謝機場手足

光復香港 時代革命

機場手足一齊出手啦

好勇
對抗白色恐怖

Push!!!

到底空服員罷工出維園
定係空服員罷工留係T1靜坐
大眾應該點編排行程先

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

都係嗰句
一個人罷工 十個人罷工 無用
要一百個 一齊先有用！
有膽炒晒100個
叫海航fa落黎做呀笨

都係機場員工最有火力

721文宣關鍵 機場END GAME關鍵

推到其他航空公司都擺

想問話人地唔會罷嘅 8月5號機場罷工係咪俾你食咗落肚？

支持 如果手足唔做野 下次你發表意見就係炒你

818出黎

先機場後維園

由佢地癱最有威力

817 無人講？

推到核爆推到核爆推到核爆

推
但818星期日再撞埋遊行咪冇乜noise
星期二做會唔會仲好

推推推

工會團結就大撚晒
可惜華人社會冇團結兩隻字

多謝手足分享！
我係喺港航做嘢嘅員工
希望連登上下可以幫幫手推多啲
公司無論係今次立場上 平日行政上 甚至處理客人投訴上都好有問題
籍著818 希望同事手足幫幫手 再次癱瘓機場 令公司真正面對問題！

難啲
我知道機場手足有啲已經好憎你地 因為812 813果幾日啲機仲慘過打風返黎之後執屎

係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華

包括行動方向、文宣方向、檢討、戰術等等

支持罷工！

818見

遊行完入機場聲援

Wow

中共不停報導香港反送中隨時係自爆!

以我所知絕大部分係支持我地

推 爆佢

818

可惜大部分都係地勤

貨佬 維修員 就

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

每一個人都有自己角色。分工合作
盡做

吹風返大陸，海航其下既港航作反，抵制海航，反正海航而家都吊緊鹽水，就順手送佢上路啦

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

大大力推

多謝！大家一定要團結

各有各做

好, 支持

繼續重返機場！！！法庭禁制令不可怕，本身集會示威已經非法，12/13號本來就可以清場，佢唔清場係有顧忌，唔需要日日去，隔日去消費都夠。
如果違反法庭禁制令，只屬於民事藐視法庭，一般罰款了事，而且禁制令只係禁止集會示威，無禁止大家到機場行街睇戲食飯，風險絕對比上街仲要低，兩日集會，發生左暴力事件都跟係拉得5個，天水圍一晚燒衣都拘捕左8個人，呢8個人除左會被控非法集會，仲有可能被控暴動，襲警，破壞公物，條條都重罪！既然都送頭，點解唔送得有意義d? 而且你入去消費，搜證，控告都唔容易，有什麼好怕？

819重返機場，刺激消費！歡迎大家放工去機場行街睇戲食飯！

空管主任心聲

告急，唔搞旅客可以斷貨運，癱瘓香港空運係光明大道！

繼續重返機場！！！法庭禁制令不可怕，本身集會示威已經非法，12/13號本來就可以清場，佢唔清場係有顧忌，唔需要日日去，隔日去消費都夠。
如果違反法庭禁制令，只屬於民事藐視法庭，一般罰款了事，而且禁制令只係禁止集會示威，無禁止大家到機場行街睇戲食飯，風險絕對比上街仲要低，兩日集會，發生左暴力事件都跟係拉得5個，天水圍一晚燒衣都拘捕左8個人，呢8個人除左會被控非法集會，仲有可能被控暴動，襲警，破壞公物，條條都重罪！既然都送頭，點解唔送得有意義d? 而且你入去消費，搜證，控告都唔容易，有什麼好怕？

818,819一連兩日重返機場，刺激消費！歡迎大家放工去機場行街睇戲食飯！

空管主任心聲

告急，唔搞旅客可以斷貨運

連推十發，返機場，燒春袋

之前有人講圍民航處或者民航處員工接送車站

你個名
人生總有希望，希望在明天。

多謝airline員工！！！
紅底公司入面要堅持、唔容易呀

光復香港
時代革命

推！！！

多謝大家唔跪低

借位 818倒灌維園！

816全城㩒美金！唔係㩒港紙

屌你老味係㩒美金！唔係㩒港紙！㩒美金！唔係㩒港紙

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

8.18 無下場唔該
仲有帶緊風向再玩機場麻煩收手
機場得千鬆人式搞事 係贏唔到民意
三四萬人齋坐 咁先贏到 但係宜家得咩？
清醒少少 機場要玩一定要多人 比鬼帶風向實死緊

要再來

記住要屌埋啲黑警濫用私刑,侮辱同剝奪我地手足既人權

加油

推到漫山遍野連儂牆818五大訴求文宣（追究721 85 811），重申七一宣言，定立死線

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠抵制元朗荃灣北角所有商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

Guts

客觀觀察係禁制令的確壓制咗機場抗爭活動
今後政府可能會喺其他重要公眾場地採取相同策略進一步抑制示威活動

點先可以令到更多人參與呀集思廣益

邊間飯商啊

Unity is power

求下你地818記住帶美國旗！

推。

lm

好！

支持！！！

Push

818

呢兩個月以黎，香港人既腦海烙印左好多數字
103萬人遊行反修例
200萬+1人向政府咆哮
6位朋友永遠離開左我地
612，721，811，三次恐襲
748位同伴被警方拘捕
1名女生永遠失去眼睛
我地提出五大訴求，至今得到0個回應
但唔緊要，香港人會繼續堅持到底

6月9日至今，我地始終未成功，700萬人都得唔到爭取緊既野
我地失去6名同伴，有人失去了自由，所有人得唔到安全
而家我地有機會拎返呢一切
72日以來，我地目標好清晰
我地要同全世界展示信念，將目標化為現實
當700萬個靈魂匯聚成一個信念，我地會戰無不勝
我地已經返唔到轉頭，失敗既代價係喪失未來
我們都了解抗爭有危險，我地知會有嚴重後果
但唔代表我地會懼怕
我地更加要小心，我地更加要互相照應
大家同心合力，無野係香港人做唔到
我地一定會贏

如果你唔想再見到後生仔下跪
如果你唔想銀髮族係酷熱天氣仍然堅守
如果你唔想再有人絕食
如果你唔想再有人嚴重受傷
如果你唔想催淚彈蔓延全港九新界
如果你唔想見到孩子失去未來
如果你唔想香港社會變得唔穩定
如果你唔想再有人失去性命

咁你可以做既就得返一件事

8月18日，所有人都會係維園聚集
就只係差你一個，你願意成為最後既呢塊拼圖嗎？
黃藍是政見，黑白是良知
多你一個真係好多
Hongkonger Assemble.

推！

“無大台的下一步! 無符號(semiotics)!”

推呢個，有用！！！
內容包括合理非場合要平民裝，勇武時候先轉black bloc全遮。裡面有更詳盡解釋！

pish

屌你老母個x

朋友send出來，一齊SHARE

返大陸公安檢查相片
只要部手機入勁多基佬搞基屌屎忽既相，中間夾D疑似發夢既相，公安為左抽出呢D相仔細檢查，就會被迫1張1張睇哂所有基佬搞基屌屎忽既相
如果一個公安一日要檢查100人，佢要睇200張相，即係呢個公安一日要睇2萬張基佬相
一個公安一個月就要睇成52萬張屌屎忽相，佢唔基都會變基